{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051021",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터홀릭"
    },
    "text": "烏山市スチョンロ8番地16 1階9号に位置したバターホリック売場はフランスAOP認証バターと100%の動物性の生クリームを使用して生地から直接作った多様なマドレーヌと飲料を販売しています。売場は在庫解消、市の営業時間より早く終えており、インスタグラムを通じて確認をお願いします。烏山大駅2番出口から出てホームプラス方向に右折後の信号で左対角線方向に渡って上がったら、売場に到着できます。メニューにはアマレティ、トリプルチーズサブレー、エッグタルト、スクおはぎクランブルマドレーヌ、ゴルゴンゾーラマドレーヌ、ガーリック・マドレーヌ、発でナチョコマドレーヌ、レモングルラセマドレーヌ、プレーンマドレーヌなど多様なマドレーヌと多様な茶の種類、ミルクティー、ラテ、エードなど多様な飲料があります。価格は商品によって異なり、推薦飲料水にはヒビスコス車、カモミール茶、オルグレイ茶、柚子茶、グレープフルーツ茶、レモンティー、桃、アイスティーなどがあります。飲み物はアイスとホットで選択でき、ショットを追加することもできます。売り場の内部では和やかな雰囲気で様々な料理と飲み物を楽しむことができます。訪問し、様々な種類を楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "売場の場所はどこですか？",
            "answer": "売場は烏山市スチョンロ8番地16 1階9号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "売場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売場は市の営業時間より早く終えており、インスタグラムを通じて営業時間を確認してください。"
        },
        {
            "question": "売場で販売されている商品は何ですか？",
            "answer": "売場ではフランスAOP認証バターと100%の動物性の生クリームを使用したマドレーヌと飲料を販売しています。"
        },
        {
            "question": "売場のおすすめの商品はありますか？",
            "answer": "おすすめの商品はアマレティ、トリプルチーズサブレー、エッグタルト、スクおはぎクランブルマドレーヌ、ゴルゴンゾーラマドレーヌ、ガーリック・マドレーヌ、発でナチョコマドレーヌ、レモングルラセマドレーヌ、プレーンマドレーヌなど多様なマドレーヌです。"
        },
        {
            "question": "売場で販売されている飲料の種類は何ですか？",
            "answer": "売場では多様な茶の種類、ミルクティー、ラテ、エードなど多様な飲料があります。"
        },
        {
            "question": "売場での飲料の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "飲料の価格は商品によって異なりますので、具体的な価格は売場でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "売場でのおすすめの飲料は何ですか？",
            "answer": "おすすめの飲料はヒビスコス車、カモミール茶、オルグレイ茶、柚子茶、グレープフルーツ茶、レモンティー、桃、アイスティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物はホットとアイスの両方がありますか？",
            "answer": "はい、飲み物はホットとアイスの両方が選択できます。"
        },
        {
            "question": "ショットを追加することはできますか？",
            "answer": "はい、ショットを追加することもできます。"
        },
        {
            "question": "売場内の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "売場内では和やかな雰囲気で様々な料理と飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "訪問して様々な種類を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、訪問して様々な種類のマドレーヌと飲み物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 516
    }
}